Elinor, die voorzag in een eerlijker openen voor het punt dat ze in zicht had, op zo'n feestje als dit was waarschijnlijk meer vrijheid onder elkaar onder het rustige en goed opgevoede richting van Lady Middleton dan toen haar man zich verenigde ze samen in een luidruchtig doel, onmiddellijk aanvaard de uitnodiging; Margaret was, met de toestemming van haar moeder, gelijk compliant, en Marianne, hoewel ze altijd niet bereid zijn om zich bij hen aan te sluiten feestjes, werd overtuigd door haar moeder, die het niet kon verdragen haar te hebben sluit zichzelf uit van elke kans op amusement, om hetzelfde te doen.
